其實都幾悲哀，連登仔為左令自己個心舒服d，寧願東方呢啲質素的報導！

東方：專家憂暴雨致三峽大壩潰堤 6億人恐面臨危機

三峽大壩固若金湯，點會冧

連登仔個個拎住東方黎打飛機

竟然信東方啲新聞

做乜9 三峽唔掂唔係第一日既事啦 好多媒體都有報

以後東方啲新聞一定要保持行車距離

咪臭系=.=

有三個東方fans 負皮

都未冧，連登仔會話你炒車

對住東方日報打飛機，可以令自己個心舒服 D。

東方亂中亂港

東方傷害十四億人民情感
用石頭擲自己對腳

果6億就係揾1000蚊
維尼又贏 進入小康

都未冧，連登仔會話你打飛機

東方邊有人信

有五個東方fans 負皮

東方旗下又有港實測,懷疑佢暗中亂港

國安法我到，全部都要拉

樓主捉錯用神

你係咪東方fans

五毛可能唔識入黎屌東方

六個比完負皮既狗

你地係咪啞左

七隻狗比完負皮唔識出聲

其實都幾悲哀，連登仔為左令自己個心舒服d，寧願信大紀元、郭文貴呢啲質素的報導！

呢個post 啲鬼呢